{
  "Language" : "语言",
  "My_balance": "我的余额",
  "Top Up": "充值",
  "Withdrawal": "提现",
  "Please transfer to Sein Lucky bank accounts first": "请汇款至Sein Lucky 公司的银行卡",
  "Tap bank icons for the account info": "点击银行商标查看Sein Lucky的银行账号",
  "After bank transferring is finished, please enter your amount and upload your bank slip below.": "银行汇款后，请上传汇款单或截图 并填入汇款金额",
  "Enter transferred amount": "请输入汇款金额",
  "Upload Bank transferred Slip": "请上传汇款截图或照片",
  "please upload bank slip photo here": "点击上传汇款账单照片",
  "Submit": "提交",
  "Cash Withdrawal": "提现",
  "Choose your receiving account": "请选择提现银行卡",
  "Enter the amount and password": "请输入提现金额和密码",
  "Cash Amount": "请输入金额",
  "Password": "请输入登录密码",
  "Select bank account": "请选择提现银行卡",
  "Use a new bank account": "新增提现账户",
  "Select bank": "选择银行",
  "Enter Card Number": "请输入银行账号",
  "Add Bank Card": "新增银行卡",
  "Please enter your bank account number correctly. we are not liable for entering wrong card number.": "请确保输入正确的提现银行账号，卡少输入错误将自行负责。",
  "Confirm": "确认",
  "Receiving Account": "提现账户",
  "Please Login first": "请先登录",
  "Point Rewards": "积分奖励",
  "Points": "积分",
  "Point History": "积分记录",
  "Get More Points": "获取积分奖励",
  "Share Sein Lucky to your friends and get Sein Lucky points": "请分享Sein Lucky App您给小伙伴，即可领取积分并可下注。",
  "Copy to Clipboard": "已复制",
  "Copy": "复制",
  "How to top up money?": "如何充值？",
  "How to withdraw money?": "如何提现？",
  "Bet Status": "下注状态",
  "Did not receive OTP?": "收不到验证码？",
  "Resend": "重发验证码",
  "Setting Password": "设置密码",
  "Contact us via Viber or Phone call.": "欢迎通过 Viber 或 打电话联系",
  "Customer Services": "联系客服",
  "Log Out": "登出",
  "Notifications" :"消息通知",
"Unicode/Zawgyi": "ယူနီကုတ်/ေဇာ္ဂ်ီ",
 
  "Transaction History": "交易记录",
  "Pending Withdrawal": "提现申请中",
  "Win": "下注中奖",
  "Bet": "下注",

  "Cancel Request": "取消申请",
  "Do you want to cancel your request?": "确定要取消提现申请?",
  "Completed": "完成",
  "Bet Status for 12:00 PM": "12:00 PM 的下注状态",
  "Bet Status for 4:30 PM": "12:00 PM 的下注状态",
  "Click to see Bet History": "Click to see Bet History",
  "You can just message to us" : "点我，和客服聊天",
  "Sein Lucky Bank Accounts" : "Sein Lucky Bank Accounts",
  "Phone_placeholder" : "电话号码",
  "Password_placeholder":"密码",
  "Forgot_password" :"忘记密码",
  "Skip" : "跳过",
  "Sign_up" :"注册新账号",
  "Unicode":"ယူနီကုတ်",
"Zawgyi" :"ဇ္ဂော်ီ",
"China" :"中文",
  "Next" : "下一步",

 

"bet_detail_title":"下注详细",
"bet_history_title":"下注记录",
"bet_status_title":"下注状态",
"bet_success_title":"下注成功",
"bet_title":"下注",


"notification":"notification",
"/":"/",
"wallet":"wallet",
"service":"service",
"me":"me",
"acc_refel":"acc_refel",

"bet_detail":"bet_detail",
"bet_history":"bet_history",
"bet_status":"bet_status",
"bet_success":"bet_success",
"bet":"bet",

"language":"language",
"login":"login",
"profile_edit":"profile_edit",
"remark":"remark",
"result":"result",
"signup_refel":"signup_refel",
"topup":"topup",

"withdraw_noti":"withdraw_noti",
"withdraw_success":"withdraw_success",
"withdrawal":"withdrawal",
"signup":"signup",
"English":"English",
"forgot_password":"forgot_password",

"back":"back",
"date_time":"Date and Time",
"no":"No",
"Amount":"Amount",
"date":"Date",

"name" : "Name",
"phone" : "Phone",
"odds" : "Odds",
"win_lose_amount" : "Win or Lose Amount",

"profile" : "Profile",

"enter_cash_amount" : "Enter Cash Amount",
"we_will_reply":"We wil reply you within 24 hours"


}


